3個星期由60kg減到54kg 你問我答

冇反彈暫時

首先計左自己一日需要幾多卡路里 以我為例 我一日正常要1500左右 但要迫身體消耗自己嘅卡路里 我每日只可以攝取1200

然後我就開始食乜都睇一睇個卡路里先

對奶細左幾多個cup?

想抱起你黎屌

有無做運動？

個胸有無縮？
認真問，絲想減胸

點樣計自己一日需要幾多卡路里？

仲係C
54kg都抱得起

做下抬腿 sit up個類19床上運動

即係主要減少食量？

縮左少少 但前幾日買bra 個sale都仲係俾C我

減甜食零食 出去飲野叫熱檸水 唔落糖 去餐廳食盡量揀低卡嘅 飲大量水 我迫自己每日飲1600ml

啲網有 叫你入啲資料然後幫你計

我已經冇食零食... 飲熱檸水都唔落糖，係飲水方面可以加強，我一唔飲水就有尿道炎

我戒晒所有碳水化合物同澱粉質 我有時一日食一餐 有肉有菜

咁第時食番飯咪肥番

我51想減到45

無圖你話1日減5kg都得啦

咪係，認真做下運動咪仲好

此post已完

戒碳水化合物同澱粉質反彈好快,
你都係控制份量同運動入手啦

絲打一齊交流下
依排都減緊肥 情況同你一樣都係計緊卡路里食嘢
由2月開始172cm 65kg 減到依家大概57kg 好似停咗咁
由一開始減肥要諗食咩都好辛苦 不如分享下出街會食咩？
已經戒咗甜 每日主要都係飲水多 同埋我習慣咗用電話記錄低我每日食啲咩 可以平均返一星期嘅卡路里

tdee

好難完全戒晒碳水化合物 唔食澱粉好似成個人冇咩力咁 前排都試過 依家都揀返啲健康嘅碳水化合物嚟食 再加上而家戒到一排姐 冇可能一世都咁樣戒嘛

我的營養師教澱粉質要控制，同選低升糖的，如用大麥做的通粉意粉，紅糙米等，會無咁易吸收，加大量纖維增加飽腹感，咁就人唔會太累。

正呀

當你食返飯，就算一星期唔反彈，過兩星期、一個月，保證你上返60KG，不過永遠好多人唔信邪

明明減肥都係兩樣嘢姐
多做運動 注意飲食（少油少糖多飲水
呢啲太極端嘅飲食方法一停就反彈
無咩實質功效

我試過為過磅，一星期由80kg插落70kg
方法就係全日只食生生菜同飲水

碳水 蛋白質 脂肪 3樣加埋要100%
唔食飯=冇碳水

體重每1kg食 1-1.5g 蛋白質
當你食1200kcal
60kg就食60-90g蛋白質

1g蛋白質=1g碳水=4kcal
1g脂肪=9kcal

if 90g蛋白質 * 4kcal = 360kcal
360/1200 = 30%
淨低碳水同脂肪=70%

我自己脂肪會25-30% = 33g~40g

淨低就碳水

閣下呢種係減重
除非你係真正改變左生活既習慣
真係可以係減重期間 以外 都可以執行到唔食糖 唔食澱粉
如果唔係你好快就會反彈

有啲位幾同意 例如
戒糖真係好重要 係致肥主因
減澱粉 / 碳水 特別夜晚
多飲水 會幫助身體既循環速度 而且夠水份先唔會水腫（但訓前三個鐘儘量唔飲）

但長遠黎講
一日一餐對身體造成好大負荷
（建議你間唔中都食下啲Greek Yogurt 加適量水果/ Nuts）
低碳水飲食都唔適合長期執行 兩個月左右已經極限
如果你無運動習慣/無乜肌肉去幫你燃燒卡路里 除非你本身瘦底吸收率好差 唔係既話十個有十個都反彈

我同你啲數字勁似，身高體重都一樣但係我從來冇試過成功減到落60kg樓下

唔會沒乜力個人成日好攰咩？
一星期二十磅....好唔健康喎

出街食基本上選擇唔多 因為大部分都係以精緻澱粉為主 你up得出既基本上都係三高 / 精緻澱粉
有時嬲嬲地會走去食刺身算
我出街食既話 基本上淨係食大快活
雞胸紅米飯 多配菜 汁另上 飯我淨係食1/4 ～ 1/2
視乎果日做Gym做咩位
或者去啲餐廳叫份煎雞排 自己再去皮咁
Ikea囉或者 有啲煙三文魚沙律同牛排 走汁/少汁

如果真係要食澱粉類 我都盡量唔食飯
揀吉野家既煎雞烏冬/ 意粉（意粉就唔肥 通常啲汁先肥） /蕃薯 薯仔 薯蓉 etc.
呢啲係真係無辦法情況下局住食

Tg?

嗱
你一係減到厭食症咁嘅死款
減到40左右 反彈極都51-2樓下(試過，點食都咁上下）
可能會死 當時我有醫生mon住 閣下自理啦

一係就正常咁減

你食返一日三餐有碳水 唔反彈返去60我去中環祼跑

唔會，照踩個仔返放學（單車），同佢去踢波游水
我自己嘅理解就係
Intake<output 就點都會瘦，所謂反彈只係你加返大個intake

想pm你了

肥仔波都有c
想比你抱起黎屌

減重唔一定瘦

食1500就肥到...

我每日計食到3000都肥唔到

170cm 54kg

飲水可以減肥？咩原理

54就緊係抱得起黎屌

幾高

用2個月由51kg增到58kg

我本身太肥 要迫身體消耗到脂肪就一定令自己身體少左碳水化合物先得 因為身體多數係用完能量先會用脂肪 所以我先要一開始戒得咁勁

45太瘦 我目標係50

七成飲食 三成運動 飲食唔改係唔會瘦到

如果我知個日要出街食 我第一餐只會食麥皮 然後夜晚會食豐富啲 但都要小心 食雞我會去雞皮 唔食澱粉質嘅野 sofar有幾次都失控食多左 都冇反彈到

上連登唔可以開post

我有脂肪磅 其實我係睇自己脂肪率有冇低到

飲水係可以促進新陳代謝 有助於身體代謝掉儲存的脂肪.水分攝取減少會導致脂肪堆積增加.反之,水分攝取增加有助於減少脂肪的堆積.

係咩 54都仲好重下我覺得

你邊度聽返黎㗎？

162

以前我去過啲減肥公司都係叫我一日要飲大量水 但以前我冇理 因為我冇飲水嘅習慣
我今次自己迫自己飲 咁多次減肥計劃入面 今次係最成功 所以我覺得飲大量水係真係有用

58減到45
幾年都無反彈過

勁我目標50

見到一日一餐同戒澱粉就知已經無討論空間

一日一餐只會令你嘅BMR不斷降低
以後減肥會出現惡性循環
會反彈仲要越減越慢/減唔到

戒澱粉，除非你好有信心一世都戒
唔係反彈係遲早嘅事
再講人體每日攝取嘅營養成分之一
戒澱粉會令你減少血清素分泌 導致你易攰、精神唔集中等等

再講，雖然去到2019年
但居然仲會有人用體重數字嚟自high
講真你痾個屎同朝早夜晚 可能已經少咗/多啲2kg
咁又係咪瘦咗？
要講自己瘦咗，要睇體脂，仲有就要睇體態（即係要有圖）
每個部位度好尺寸 mark低嚟睇住瘦幾多先叫真係減肥
磅嘅數字是沒有意義的

樓主你幾高？

打咁多字原來叫人俾圖 笑咗

上面講左我係睇體脂率

體態嘅話 身邊所有人都話我瘦左 我自己照鏡都覺 因為手臂個啲明顯係幼左

麥皮都係澱粉呀

點解減得咁慢

試緊生酮減肥

點减 用咗幾耐

麥皮本身個卡路里低 又可以就咁食 但飯冇可能淨食飯冇餸 餸本身已經油膩 再加埋飯就更肥 所以我會戒飯但照食麥皮

因為我都仲有出街食飯 有拖拍係難啲

我都一個月減咗5KG
真係好難捱共勉

160身高54kg 健康範圍
抱你唔起嘅係個男人廢

d肥婆減肥係特撚別多花臣
呢樣果樣咁 講到尾就係唔想做運動
開post就係想搏認同
話佢減錯方法既留言全部唔覆

一日一餐概念錯撚哂
一日多餐 每餐分量少先岩
保持胃運作 都可以促進新陳代謝

你自己上網睇下 減肥係飲食重要啲定運動重要啲 唔節制飲食 俾你日日跑十個圈都唔會瘦到 我自己有做啲屋企運動 都一樣做到肌肉酸痛 我搭車會企多過坐 只係我冇乜做大眾認為要做個啲跑步 游水

返工冇得下下食野得一個lunch hour

留明

我意思係要有圖嚟比較前後

1200
你每日食咩 好似一食飯都玩完

想請教大家戒糖 但照飲下蜜糖水得唔得
沖到好稀 唔係好甜 一茶匙蜜糖溝三杯水左右

我身高同體重同樓主差唔多
但係我體重好飄浮，一個月都會大概有2,3kg嘅郁動
如果我忍下口 盡量唔食澱粉質同埋食少d,體重都會跌小小
但係發覺冇辦法維持，只要一鬆懈，又升返去56

發覺真係要搵一個適合自己嘅方法，長期做；唔係呢一世都減唔到肥

早排好似樓主咁減
係睇落瘦左 但成個人唔健康又殘又脫髮
食返正常睇落肥左但係同未減一樣體重

唔係
一日多餐會令你keep住有野消化,反而仲肥

應該一日訂一段時間,例如12點-6點進食,其他時間完全唔食野
即係間歇性斷食,先係有效減肥

一日多餐係增磅先會咁做
利申健身撚

係 但我未飲到咁多 我本來係一杯水都唔飲 我依家慢慢迫自己飲多啲 不過其實除左直接飲1600 我仲有食其他生果 或者湯本身含有水 都應該每日有2000

老老實實 識睇體脂率已經係一個好開始
假設你已經低到某個理想水平
就要開始諗點去維持
你講得岩既係 七分靠飲食 三分靠運動
但坦白講
維持體脂既飲食方式 同 快速減脂既飲食方式
係有啲出入 減脂期間你可以低碳水一段時間
但過左減脂期 你要點改善飲食方式係另一回事黎
你無可能係日常生活長期唔食碳水
所以平時你要揀啲咩碳水 食啲咩食物都要諗過度過

而且運動果三成
有氧 可以令你減低卡路里攝取量 對減重有幫助 減脂就麻麻 同埋有氧唔單止減脂 仲會減埋肌肉
重訓 可以提高你個卡路里攝取上限 因為肌肉會消秏到你啲卡路里攝取 就算你食TDEE多左都無咁易變脂肪
要維持體態 一係就有有氧運動既習慣 一係就做多啲重訓 一係就兩樣都做

前題係你可以做到咁嚴格控制飲食 咁運動就可以係Bouns 但如果做唔到 運動係可以加強你減脂/減重既效率等你減得快啲又無咁易反彈既輔助

食咩食到3000... 三餐乾牛河？

係 減唔難 點keep先難我都試緊自己點食先可以keep到唔肥返 依家體脂24

體脂磅好似好大誤差，最原始嘅夾手臂好似會準啲

啱 我啲體重都係兩日之間+- 2.5kg

皮膚有無好左
有無運動

其實我覺得計卡路里雖然好科學化
但係唔好太信上網計返黎果個daily need
最好睇返自己平時飲食大約係幾多再減10-20% 咁
之前我跟網上面數字一黎一個網話1500kcal 另一個就話2000kcal 同埋減完20% 上限之後發現好似食得多過平時

你增磅係一日多餐之餘
卡路里高 分量多
我講緊係一日多餐
但每次分量唔多 岩岩好唔飽唔餓最好

利伸 讀運動撚

咁你成世唔食碳水咩 on99

唔做運動極易反彈

我公司有canteen 我照食餸飲湯 只係唔食飯 湯我會飲兩 三碗 餸就多菜少肉
出茶餐廳嘅話千奇唔好叫炒飯 肥到仆街 食常餐 即係湯粉個類 真係想食炒野 就食炆米個類
約左朋友個啲會照乜都食唔理 但個日會限制自己只可食一餐 真係太餓就食麥皮 生果頂肚

我反而ok 因為我雖然戒左飯個啲 但我覺得我都算食多野

原來有得多菜？

玩飢餓遊戲
大家都唔想做運動

我減個陣完全唔食 減到依家個體重我覺得ok可以keep先有食返少少 例如米線 米粉 粥咁 冇反彈

我返工返11個鐘 仲要冇得坐 對我已經係運動

係架 最好就自己煮 / 屋企人煮
番工就帶飯
咁如果無心機無時間自己煮就頭痕啦
出街食真係惡夢
你要搵到樣「食得」既野已經唔容易
仲要標榜親「健康」既 都一定唔平

而且你TDEE 1200？其實一碟乾炒牛河就已經爆左 淨係講食你要食得好謹慎 如果無運動support

1200 食個燒味飯都玩完

你睇吓你可以堅持幾多日 睇好你

TDEE 1500-1600 要減肥就要只可以食1200 維持就1600

間間都可以幫你落Order多配菜 但未必真係多比你
睇你果間好唔好人
多配菜就係咁：

Btw 錯誤示範 儘量唔好點汁啦

飲食>>>>>>運動
由其有啲人做完運動會食多左嘢

鬼唔知咩 但你要睇吓樓主果個飲食習慣可唔可以恒常run落去嫁嘛屌

無圖 OR 傻鳩發現處理

其實1500-1600係一個女性乜野都唔知所消耗嘅卡路里
你講左全日都要企
其實小食多餐多做運動就得

我冇話樓豬戒carbs 可取
只係回應返減intake 係比較有效

要1500-1600 咁多咩
我上網禁男180 65kg inactive 都係1500

有時真係好羨慕啲瘦底嘅人
咩都唔做照食好多嘢 都係成碌竹咁

你啲網係咪農場網😂

但佢地要增磅操就好難,仲難過肥仔要減肥
當你要增磅,不斷迫自己食野,其實仲辛苦過唔食野

飲粉啦
呢樣野冇計
普通食野吸收唔到咁多野
WP 飲多左會屙水冇左

有咩野食可以係低卡

體脂幾多變幾多

睇錯咗60kg減到45kg
以為絲打1星期絕食6日

瘦低撚，增磅好難。想體型肥返d要，少食多餐，長期食D低油、鹽、糖、脂ge野。
如果你食d乜尻叉飯、漢堡包、雪糕呢d去肥。到時就4肢瘦肚腩肥仲樣衰。

要肌肉好多時都要飲粉加埋重訓，所以唔好以為瘦低好好。